【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

第一次做呢D野
希望對大家AIRDROP/派傳單有用

大家要KEEP住團火
當覺得攰既時候睇返呢一個月既相同新聞
721見

721見

推

將下台變普選得唔得？

下台係黃衣人最後比我地既說話
民陣五大訴求係雙普選

plus

7 21見

我無野講

Push

721

[721遊行][緊急廣傳] 香城學生會緊急呼籲全體中學生切勿參與和政府閉門會議

push

721 人手置頂

求文宣幫手，製作文宣針對中間派

《屌你老母，全面文宣開火！！》潘父曾致函林鄭提出其他方案

尋狗

尋廢老

721見 香港人加油！

721 港島見

「7.21.見」

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

無 iphone 點 airdrop? help

buy an iPhone

無錢

全部借用

[突發］聽日下午3點唔好去尖沙嘴

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

721 見

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師

麻煩得閒推返721既post 上前

721 po 沉曬底...

Airdrop

721見！

721個個精神
It's Now or Never

721見
Airdrop廣傳

721主線任務
我冇野講
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

唔理中聯辦三毛，721,香港人一條心

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

[緊急 突發] 全港最大型既線上文宣 正式上線啦

唔理衝唔衝 721金鍾

721金鐘見

整咗條片 提下大家點解721要上街

大家背負既係烈士們既遺願
721 大家代佢地一齊走下去

一個都不能少
不流血，不受傷，不被捕
不分化，不篤灰，不割蓆

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

推，唔做鍵戰就落街派傳單

冇時間嘅就痴連儱牆

由呢刻開始，唔准講「推」或「push」！
要講「7.21 見」！

720 -- 政府山 基督徒集結

7月21

尋狗

尋廢老

7.21見

721見 不撒不散 大家準備好物資 加油呀

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）香港要雙普選

兄弟爬山 各有各做
多你一個好多
約定身邊啲親朋戚友

721去維園!!
721去維園!!
721去維園!!

光復香港 重奪自由

買裝

急貼 連儂牆
重點 反警方暴力 濫權遊行 7.21，爭取中間派出來

好 推

7.21 金鐘見

Please take a look on this video
His analysis and suggestion dou quite useful

仲有冇藍芽send圖呢樣野？

我都整左幾張..XD

👍🏻

屌你老母 我要推Oi

都要人落區宣傳

［請立即宣傳7.21 勿再爲連儂牆開post］

［721文宣］推

岩用攞去用

721 721 721 721 721

721 港島見

全民野餐發夢

香港自由領土

港人寸步不讓

手隹

推呀屌

推721 推721 推721

求下大家，真係一定要出嚟

［721文宣前哨戰］連登仔點解會忘記左WhatsApp?

7.21
我無野講
大家幫幫手推返有用 721 POST 上黎

主力推721 post721港島見

7.21港島見

推啊，d圖好靚，多謝

彩print好貴我明
整左簡陋黑白文宣幫大家慳d錢
係屋企印又得 出去印又平過彩色
快d盡情印盡情貼

推post!
今日大大力宣傳，聽日見!

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

唔好再講任達華 推番721

只要係721的post 就推
你老豆係任達華咩 同我收皮啦

明天721見

721不見不散

唔好理人刺傷喇！睇下自己星座準唔準先啦！
721， 到時見！

push 721

7.21